冰島球員要禁慾？No way！

世界盃便要禁慾？冰島教練賀基臣便否認指：「這是廢話。」

世界盃激戰連場，球員每場都消耗極大，因此早前曾有球隊不容許球員於盃賽期間和伴侶進行性行為。冰島對尼日利亞的賽前記者會上，記者向隊長艾朗根拿臣（Aron Gunnarsson）查詢時，後者便笑說：「有一段時間的確是不可以的。」 此時教練賀基姆臣（Heimir Hallgrimsson）便插嘴說：「最少在他們的妻女來臨前是禁慾的。不過，進行性行為並沒有被禁止，這只是廢話。」冰島球員將會在周四和家人團聚，亦即是對尼日利亞前一天，他們可以盡情和另一半度過甜蜜時光。 由於阿根廷於周四0:3不敵克羅地亞，目前與打少1場的冰島同得1分。假如冰島周五對尼日利亞時全取3分，最後一輪分組賽對克羅地亞時只要不敗便晉級16強，阿根廷亦宣告出局。

2和b 死硬